{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 리스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン、チェックアウトの案内事項があります。 人数の追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金を支払う必要があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことになります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 バーベキューを利用する場合、料金は人数によって異なり、炭はお代わりできます。 バーベキュー利用の際は火災に注意し、メゾネットタイプの児童および幼児の安全に注意してください。 IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用でき、インターネットを便利に楽しむことができます。 プールは屋外に設置されており、夏に涼しい水遊びが楽しめます。 子供たちの安全な水遊びのために保護者の注意が必要です。 幼児遊び場とバドミントン場が設けられているので、さらに楽しめます。 ペンションの周辺には雲岳山があります",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの案内事項はありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン、チェックアウトの案内事項があります。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことになります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事を焼くことは可能ですか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、料金は人数によって異なり、炭はお代わりできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用の際は火災に注意し、メゾネットタイプの児童および幼児の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "IPTV/Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用でき、インターネットを便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールはどこにありますか？",
            "answer": "プールは屋外に設置されており、夏に涼しい水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "子供向けの遊び場はありますか？",
            "answer": "幼児遊び場とバドミントン場が設けられているので、さらに楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には雲岳山があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 818
    }
}